ผู้ใช้เข้าดูFacebookCanvasAdsเฉลี่ย31วินาทีไทยติดอันดับใช้มากสุด
หลังจากFacebookเปิดตัวโฆษณาแบบใหม่ที่ขยายเต็มจอในชื่อCanvasAdsไปตั้งแต่เดือนกุมภาพันธ์ตอนนี้มีสถิติที่น่าสนใจออกมาแล้วครับสรุปได้ดังนี้

จำนวนเวลาที่ผู้ใช้Facebookเข้าชมโฆษณาชนิดนี้รวมอยู่ที่100ปีใช้เวลาเฉลี่ยคนละ31วินาที
สองเดือนล่าสุดมีผู้ใช้186ประเทศเข้าถึงโฆษณาชนิดนี้และท็อป10มีประเทศไทยติดอันดับด้วย
โฆษณาชนิดนี้มากกว่าร้อยละ50ใช้เวลาทำไม่เกิน10นาทีและผู้สร้างโฆษณาสามารถทำและพรีวิวบนมือถือได้ในเวลาไม่ถึงหนึ่งนาที

ที่มาSocialTimes

